8.31速龍襲擊片段消失 港鐵CCTV不齊全 入稟者促解釋

8.31速龍襲擊片段消失
港鐵CCTV不齊全 入稟者促解釋

【本報訊】去年8.31警方在港鐵太子站無差別襲擊市民，當時遭無理毆打和拘捕的教育大學前學生會會長梁耀霆擬循民事控告警方，早前向港鐵索取事發當晚太子站和。。。。。。。。。
交出片段，港鐵3月底交出總長逾90小時的閉路電視片段。惟梁昨在facebook發文指港鐵提供的片段並不齊全，情況絕不尋常，已去信港鐵要求交代。

記者：鍾雅宜 陳詠恩

據悉消失的片段涉及速龍小隊於車廂內揮棍的畫面。資料圖片

梁透露，他與律師團隊自3月27日以來檢視總時長達90小時的閉路電視片段，發現港鐵提供的片段並不齊全，情況絕不尋常，已。。。。。。。。。。
盡快回信。梁強調會嚴格遵守法庭命令，不會詳述與民事訴訟無關的事項。梁回覆本報透露，正與律師團隊研究能否透露更多有關「消失的」閉路電視片段的資訊，指律師信要求港鐵14日內，即5月13日或以前交代事件，並將研究會否有下一步行動。

據了解，部份消失的片段或涉及去年10月31日，有傳媒所取得的疑似8.31閉路電視片段，包括太子站四號月台兩部閉。。。。。。。。。
的影片。相關片段只見速龍小隊成員追捕市民，其後畫面出現「影片遺失／沒有影片（Video Loss／No Video）」字眼，未拍攝到速龍小隊在車廂內揮棍及施放胡椒噴霧等後續情況。

大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽亦在facebook發帖，指不只香港人未敢遺忘8.31恐襲，全球亦十分關注。。。。。。。。。。
香港領事館總領事史墨客會見張及香港眾志秘書長黃之鋒，亦稱會持續留意相關錄影片段的檢視情況。

梁耀霆

港鐵稱錄影功能受損

兩團隊張崑陽認為若今次片段消失的醜聞傳出國際社會，將會影響國際。。。。。。。。。
鐵須清晰交代片段去向和真相，否則港人將繼續到太子站前抗爭，全面清算港鐵。

港鐵回應稱已遵從法庭命令交出所有片段，不涉及任何後期處理。港鐵指8.31當晚多個車站受破壞，涉及是次訴訟。。。。。。。。。。
電視片段上方均有顯示實時錄影時間資訊。港鐵已收到梁耀霆提出查閱閉路電視母帶的要求，律師正與對方溝通及安排。

黨鐵：我地拍左star war episode 10 不過未剪director cut 麻煩等等

點解冇人要求全部向公眾公開?

你話畀暴徒打爛呀嘛?

咁佢都會影到個暴徒打爛cctv㗎

當日屌柒話冇剪過果堆人死左去邊?

話人扑爛 但又影唔到比人扑爛 係咪智撚障?